死啦鐘意左肥婆。。。

琴日係九龍塘站見到個肥婆仲高大過自己
著超短裙幾靚女
見佢隻腿好多肉睇到我有感覺

識食

有乜問題？
社會本身就係心理上要多元
先可以維持下去
唔好被主流意見劃死或騙自己的心理

講還講...

攞去

我以前都唔信自己會咁..
但屌過真係翻唔到轉頭, 個閪真係好多汁, 閪門層肥肉增添嘅壓迫感...信我, 真係翻唔到轉頭...

有肥地定真係肥？
兩回事要分清啲好啵

扑肥婆時啪啪聲特別勁

唔好坐蓮

靠你了

多謝樓主為香港捐軀

感恩樓主

靚女高大肥婆，我都想見識下

真係覺得佢好有吸引力
Mariah Carey身型材咁

勇士

巴打同好
高大肥妹仔真係好正

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

屌佢個陣d 啪啪聲應該好大聲

大脾應該有30腰咁粗

呢個世界，愛好喜好係多元
有人enjoy做電腦寫program
有人覺得對住電腦會死，反而覺得做建築好玩些

如果人人愛好都一樣，基本上人類社會無法生存。

問題反而係現在仲好多人好on9，教育人地，社會主流意見就係正常人，係真理，呢些思想害死人，害死社會

肥婆冇罪
但係又肥又閪個啲就真係不了

完全同意

大約就係咁 大脾再有肉d